中環皇后象廣場起緊高塔

前日行過見到水池圍左有工程，今日已經見到成個水池封左。啲圍欄就路政既。

旁邊今朝見到燒焊緊起高塔，唔知起乜，有機行過幫手留意下，又會唔會起360度cctv

Hong Kong WinterFest有棵聖誕樹，會唔會有加CCTV就唔知啦

又起埋啲垃圾cap水